# Семестровая работа #1
# Название проекта - MusicBase
# Описание:
В некоторой степени социальное веб-приложение, непосредственно связанное с музыкой. Представляет из себя сайт, на котором пользователи могут выкладывать свои музыкальные альбомы, искать альбомы других исполнителей и отслеживать обновления исполнителей. 
# Функционал страниц:
Страница регистрации.
    Самая обычная страница регистрации по почте.
Страница аутентификации.
    Поддерживает аутентификацию как по почте, так и по никнейму пользователя.
Страница восстановления пароля.
    Если пользователь забыл свой пароль, он может без труда восстановить доступ к аккаунту. Для этого ему нужно перейти по ссылке "Lost your password?"     на странице аутентификации. Сначала от пользователя потребуется ввести почту, по которой был зарегестрирован его аккаунт. Затем на этот почтовый       адрес будет отправлен код для восстановления пароля, который пользователю необходимо ввести на странице восстановления пароля. Далее пользователь       указывает свой новый пароль и подтверждает его повторным написанием. После нажатия кнопки "Reset password", пароль будет сменён, а пользователь         будет перенаправлен на страницу аутентификации.
Домашняя страница.
    На этой странице вы можете увидеть последних зарегистрировавшихся пользователей, а так же последние опубликованные альбомы.
Страница профиля.
    На этой странице пользователь сможет увидеть информацию о профиле, включая опубликованные им альбомы, если данный профиль - профиль исполнителя.       Если пользователь смотрит страницу своего профиля, то он увидит кнопку, перенаправляющую на страницу редактирования профиля, а также кнопку             добавления нового альбома. Авторизованным пользователям, смотрящим чей-то профиль, будет доступна возможность написать этому профилю сообщение,         которое будет доставлен профилю на почту.
Страница редактирования профиля.
    Здесь у пользователя появляется возможность изменить данные своего аккаунта.
Страница добавления нового альбома.
    Здесь у пользователя есть возможность задать информацию о добавляемом альбоме, загрузить обложку и аудиозаписи. Доступна только исполнителям!
Страница отображения альбома.
    Здесь отображается вся информация об альбоме, а также список аудизаписей с возможностью воспроизведения.
Страница редактирования альбома.
    На данной странице можно изменить информацию об альбоме.
Страница поиска.
    Данная страница отображает результаты поиска, загружаемые без перезагрузки страницы.